明明好多野要做但就係度hea緊

diu，訓番半粒鐘先

deadline fighter

same here